Resume留外國電話號碼係咪唔洗望搵到工？

本身係外國有份工，但係最近想返香港做幾年嘢，所以就騎牛搵馬再次搵工。

點知遞咗N份resume都無聲氣 啲人係咪見到外國電話號碼就連in都費事

申利：大學FG，返學嗰時有做開文職PT，畢業後又做咗差唔多半年HR，英文廣東話煲冬瓜流利。點解想搵份HR文職做下大難過登天

香港人工高d...

我都想返

驚咪買張太空卡用

睇邊行啦，香港FG市場同我係外國做mcd差唔多人工

個人係外國都用到太空卡？

草唔到錢呢...

香港住宿咁鬼貴，一樣草唔到

緊係返屋企住

屋k都移民曬外國

點解想返香港做野嘅？

係外國出世，想趁香港未淪陷前，試下係香港生活

轉駁外國電話咪得

有人唔做 番香港做狗

同問，有啲想裸辭返香港搵

淪陷咗喇喎

你報細公司垃圾工緊係無人理
大bank同大mnc都一定唔介意

太遲了

我都係 但係又想返香港做幾年嘢咁

裸辭返香港搵囉，唔通有interview你特登搭飛機過去in完又返外國，有offer簽約又飛多獲

我都有呢個情況
而家返咗香港 希望快啲搵到工

加油！

有諗過，但如果裸辭一定會係外國過埋個夏天先

親後生去做自己想做嘅嘢

你遲左21年啦